﻿#Нужна программа, которая будет находить книги на файловой системе и создавать каталог для них.#

#В конфиге задаются:#

а) список папок, где будет идти поиск (параметр paths)

б) форматы книг, например, pdf (параметр fileExtensions)

в) список папок которые можно исключить из поиска (параметр exceptPath)

г) папка в которой находятся все отсортированные книги, всегда исключена из поиска (параметр rootDir)

д) количество найденых книг на одну страницу таблицы (параметр booksPerPage)

#Принцип работы с программой:#

1) Открываем программу, задаем путь.

2) Нажимаем кнопку «Сканировать».

3) Выводится список всех файлов, удовлетворяющих форматам в конфиге. Файлы внутри каталога не сканить.

4) Для каждой книги есть возможность открыть ее.

5) Для каждой книги есть возможность переименовать ее (не изменяя формат).

6) Для каждой книги можно назначить категорию.

7) Нажимаем кнопку «Переместить». Все изменения вступают в силу.
После этого все выбранные книги перемещаются в выбранные папки-категории на файловой системе и имеют новые имена. Из списка (п.3) исчезают обработанные книги.

8) должна быть возможность просмотреть дерево каталогов с книгами и открыть книги.

9) используем любой UI